在武漢的美國公民感染新型肺炎死亡

美國駐華大使館證實，一名在武漢的美國公民，因為新型冠狀病毒死亡。

使館人員說，死者60歲，前日在醫院不治，對家屬致以深切哀悼，但拒絕透露死者性別等詳情。

中國外交部昨日表示，19名外國人在中國感染新型肺炎，但未有交代患者的國籍。

內地至今有超過34000宗確診病例，722人死亡。

九成係中国移民

咁即係72200人死亡

3400000人確診

而家中國試緊新藥
如果你係美國政府, 你會希望新藥用響美國國民度先
就算係試藥都係一線生機
噉佢死左, 係咪顯示新藥冇想像中有用?